香港警察 為反而反

今次光復屯門

已經唔係政治層面既行動

香港警察擅自放生打人癈老

使用非必要手段逼人除口罩

到底係咩立場底下 會去幫隻家禽？

已經同黃絲完全對立 只要你係藍絲 打人都無事
如果你係黃絲 搬下水都要往死裡打

上次將軍澳個阿嬸屈個女仔打人就拉，今次個個見住廢老打人就放！乜撚嘢邏輯嚟？

前晚天水圍天耀都係

警察既存在意義係乜野？

最基本既係 保護公共安全 維持社會秩序

理應立場中立 點撚解而家會執法偏頗

黑警呀！仲香港警察
香港警察一早無撚左

係咪可以理解為

香港警察已經無能力 無資格為香港市民效力？

上樑不正下樑歪
你睇下一哥同禿鷹就知點解 縱容晒d警察
成班無腦差佬幫777執行政治任務

"行得正企得正怕乜"

明未呀仲喺到on99嗰啲

係警察既前提下

佢哋係一個香港人

點解一入到去就好似全部無哂獨立思考

不如整合哂所有警察不理合行為同對待嘅片send去國際

不合理

香港黑警簡單黎講係示威者做咩都反
除左支持班垃圾之外,咩議題都會反9示威者
因為阻佢HEA返工

所以垃圾警察 預咗出街俾人睇唔起啦

集體去屯門警署投訴啦

淪為政治工具

咁係咪

可以理解為香港警察已經無能力 無資格為香港市民效力？

不如大家諗下真真正正咩辦法可以將黑警收皮，咁就起到殺雞儆猴作用

潛在恩客

有無辦法可以喚醒翻佢地入警隊前嗰一份人性

呀sir派利是唔洗你教

去一樓一本土消費咪仲好
仲可以刺激香港經濟

到呢一刻仲未辭職嗰啲
本身入警隊都係為左份高薪
未入去之前都唔見得有幾多人性

咁換個講法 有無辦法可以叫香港警察做翻正經野

最低限度 無選擇性執法

好撚on9 一定要改革

無錯 呢種風氣 一定要改

但可以點樣逼到佢改？

如果你係警務人員嘅話

麻煩入到黎諗一諗

你入警隊唔通真係為咗份糧？

違背良心嘅事 真係可以為咗份工而去做？

警隊一定要重組

冇可能擁有咁大權力

但入職門檻咁撚低

推

擅自放生打人癈老

使用非必要手段逼人除口罩

上門要求參與遊行示威者到警署協助調查

攔截小巴影相點相

投擲150顆催淚彈至和平示威者

數名警員向示威者揮棍壓制

歡迎補充

有無人印

推，執行私刑
憑乜撚嘢

大力推！

警察完全冇腦！

[幫手推]唔該咁多位和理非嗰時攞返部手機出嚟拍片

啲廢物藍絲仲成日係到講有事唔好搵警察
事實證明就係有事搵警察都幫唔到我地呀屌你老母香港黑警

黑警呢個名
係佢地自已攞唻

我覺得警察總部要去查下嗰度邊個收陀地
話唔定對今日事件有重大發現

不如下次遊行印件支持香港警察